# Intro
- Sample DDD use Command bus pattern
- Kafka Consumer
- Example: Cart, Order


## Setup 1 số base liên quan đến kiến trúc hệ thống
### Command bus
- composer require league/tactician
- Tạo CommandBusServiceProvider.php
- Tạo CommandHandlerServiceProvider.php
- Đăng ký 2 providers trên vào config/app.php

